今晚我去西環食放題有冇人去

應該冇乜狗

一個鐘後到

西環都開始拖走曬d車 會有部署

咁多舊樓

我真係去酒店食buffet

狗狗兩頭走 成晚無得走

成晚無得抖

唯唯帶頭去？